用圖片分享今日既心情

起呢個極權社會
逼起上百萬甚至二百萬市民上街
老人無家可歸
當權者只看利益

香港人唯有靠自己去救我地呢個家！